# Лабораторная работа 7 "Строки и символы"

_Вариант 9_

**ЗАДАНИЕ №1**

  Дана строка символов. Сформировать новую строку, в которую включить все символы исходной строки, стоящие на четных местах. 
  При этом должен быть обратный порядок следования символов по отношения к исходной строке.

**ЗАДАНИЕ №2**

 Дана строка символов, содержащая некоторый текст. 
 Разработать программу, которая определяет, является ли данный текст палиндромом, т. е. читается ли он слева направо так же, 
 как и справа налево  (например, «А роза упала на лапу Азора»).







